有冇睇緊創世紀既巴絲打

依套真係神劇黎， 加埋羅嘉良D演技
一個字講哂， 無得輸

只限前50集

依家9x集， 仲係覺得好好睇